屌，屋企變撚咗動物園

好日都無昆蟲，今晚一入屋就發現兩隻，但又無殺蟲水，屌

咪有隻神獸幫你殺小強囉

樓主影留左自己個樣

me too

有咩方法先令到佢地隻抽

蛇仔會自動幫你殺小強 千奇唔好殺
BTW 有蛇仔都有小強証明你屋企強患已經好嚴重下 買D殺強餌或者強仔屋啦

曱甴屋會黐住檐蛇

屋企長期有呢兩樣

養四腳蛇